我懷念的 是無話不說

我懷念的 是一起做夢

我懷念的 是爭吵以後還是想要愛你的衝動

我記得那年生日 也記得那一首歌

記得那片星空

最緊的右手

JJ Lin

郭富城嘅弱？

最暖的胸口

誰記得

得你自己記得，對方唔會記得咖

誰愛的太自由

誰過頭太遠了

誰要走我的心

誰忘了那就是承諾

誰自顧自地走……

誰忘了看著我

谁让爱变沉重

自Copy n paste變左殘體垃圾字
誰讓愛變沈重

笑死我

Ohhhh........ ohooowoooooo
我懷念的～～～～～